律政司申請覆核男警猥褻女童案 記者目擊被告法院門外拔足狂奔一刻！

where is turtle gif

備戰衝警盃

備咁耐最後咪又係仆街

冇龜拉

正皮俾張動感相

但無龜拉

推返 乖

係咪衝去幫手封區呀？